其實可唔可以唔好再搞元氣

我好中意食真係

拉
Block 埋

單機啦

Ok thanks

點解仲有人係未block你

支持樓主

我都唔明 正常人都block 得7788

約埋一齊食

小心貼你上黎

難d 我全程帶面具

點食野

個口剪開佢

食埋咩咩妹？

你鍾意未去食囉
無人阻止你
你都喊好阻止我地擺食元氣/對美心集團既行動抵制

唔可以 拉

會等結婚先

你鍾意未去食囉
無人阻止你
你都唔好阻止我地擺食元氣/對美心集團既行動抵制

你擺食 但唔好裝修

on9

Welcome

左n賓 右港毒之父

line

on撚9

屌你唔好咁膠啦，爭氣D，得元氣有壽屍咩

點解唔比食先

拉

元氣咁好食都唔比食 咁有骨氣去食南亞咖哩啦
食咩都要你班法師管

拉, 善用不推文

最撚憎cc台班人咩都管

大滿足！

佢飲東江水就得，你食美心就五毛

佢地思想同中共無分別 好獨裁

Blocked

依家無得食咩？

blocked

好多都裝修中

Ok

單機啦你老母

屌你老母，做人俾d骨氣好冇？

死獌狗影撚衰曬
屌你老母

我屌你老母臭閪

On9藍屍

屌好on9

食屎啦你

( Show Blocked User - 濕鳩liy-好喜歡她 )

樓主為依揚運動付出左幾多你知唔知 食吓壽司放鬆吓都唔得？ 俾你左一句on9 右一句藍屍咁鬧 我係樓主真係心都淡埋

講明左罷食 就有d骨氣啦

唔會阻止你嘅 你咪繼續食藍店

其實去過日本食壽司, 就食唔落香港呢D元氣, 因為真係好撚難食~~~

走啦

認同

#1
濕鳩liy-好喜歡她
•
2h
完全封鎖

我相信啲狗場好願意免費提供狗屎

濕蛇

屌你

自己死攬tvb就得，仲要串嘴的

我利迷屌你老母

甘撚多小店比你揀

大把人繼續食元氣啦你咪繼續自己呃自己

都唔夠元氣好食

癡撚線 以前以為佢得178 點撚知
佢對足球嘅熱誠 好撚似變身咁
睇wiki 嘅

小店壽司90% 垃圾

講真 有人請我食元氣 叫我攞刀斬黄絲都制

關我撚事咩

真

我唔會做犯法野

但要我講愛中國 我會講

個撚樣玩膠 撩交嗌
封鎖佢 等佢單機

會生高㗎嘛 恥笑開始

Ok 👌

佢唔請我都會講

唔請我唔會講 一話值千金

你係咪中国人😤

No 我台灣高雄人

台灣人即是中國人

就算要我揀 我都只會揀藍絲小店

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

熱門幾時可以block波台?
真係好撚多垃圾post

我屌你老母 唔同正係得時事台post ？

咁你同班法師圍爐啦

秒

食屎啦

你可唔可以收皮
我以前一日三餐吉野家都未嘈

吉野家弱智先食

垃圾 無骨氣

算吧啦你
唔想再見到你 拜拜

咁應該繼續

死港豬

口腔期既豬一隻
第時你係集中營睇下有冇得食

原來係食屎狗

你老母？

你鍾意食蟲㗎？l

原來你老母都鍾意食屎 全家都係食屎狗一齊大囗大口食屎

已經好少人食。

連登唔係淨係得波台架垃圾

狗改不了吃屎

善用起底

點解會推到上熱門
請善用不推文回覆

繼續去食屎啦

😂👍

🤣🤣🤣

係 仲有大把波台高汁會員

波台就係咁
班假膠以為自己好好笑果下慘 以前果班已經玩到厭潛哂水
而且又無人阻你去食

仲有法師

pull

善用不推文回覆

你叫到港共唔搞香港
咪無人搞元氣囉
屌你老母，收膠啦

一次半次on9 新鮮先會有蟲

板長垃撚圾